多謝一直堅持要留守poly班豬閪

理工係你家，我明白想守護家園嘅情緒

但係有無諗過實際情況？
可能有人話，中大都守到，點解理工唔守得？

兩個地方實際情況唔同，無得咁類比
人地中大有天險可守，可以種菜，收集雨水，自給自足半年以上都得。要走佬，劈下樹就大把路走。
理工呢？泥都唔多舊啦，又多出口，守條撚咩

理工同中大嘅戰略價值差太遠，中大地理位置偏遠，對香港經濟影響唔大。
但理工唔同，近尖沙咀又係紅隧格離，喺香港嘅核心地區入面，啲狗一撚定會清。

一直同人係唔同post解釋
叫撚左幾個月唔好打陣地。
不斷解釋唔好守，要撒。
換黎嘅係散水撚，5毛，尊重前線決定。

有poly人堅持要留，其他手足只好留低。
大量手足留低，最後演變成幾萬人去救poly手足。

用下個腦先做嘢得唔得？
五個月啦，仲唔撚醒水，成班豬閪。

因為你地嘅堅持，因為齊上齊落，因為不割。

賠上左幾千個手足。

利: 不割，但唔屌唔得。

推
而且狗隻十月起直頭唔會放水俾你走到
經驗又唔吸收

守你老母
中大都攻到

係呀, 勸佢地又話分化又5毛
完全唔聽講, 都唔知係咪狗黎

你啱
中大手足最後都係要走佬

肯聽，就唔會搞成咁

最撚嬲係呢樣

唉
今次佢地會學精，只係代價太沉重

前線決定
所以我哋直到佢地死個刻，都要盲目支持佢地
慈母多敗兒就係咁解

推
浪漫主義真係會害死人 以後唔好再打陣地

我都係咁諗

其實我係mon po 狍

覺得啲示威者好撚無腦

我估係十幾歲個班無腦

大個班又要焗跟

宜家唔走得
星期六晚走就最好

多謝老豆搵仔啦，大大聲講自己team,最既精銳小隊都係哂入面，等班狗狂攻，救人手足送頭，自己就拍拍蘿柚走甩，其他走唔到既手足真係多謝佢

係POLYU入面休息下, 等狗鬆懈
一係做國際人道輿論

Push 希望可以吸取教訓

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

總之反省改善啦

感同身受呀。都唔知畀人話過幾多次係散水撚分化撚
肯聽人勸, 一早撤退就係休戰, 而家係投降, 仲要損兵折將, 害咗好撚多去救人嘅手足同家長。
竟然仲有人夠膽話大勝, 贏咗士氣喎. 都唔知個腦生喺邊.
長大啦, 各位中二, 好冇...

5個月黎
得中大個次叫做最成功，但最後都係敗走。
唔明點解仲可以痴心妄想去打陣地

所以有一個好的軍師係好重要
如果實力裝備根本唔夠對方強
打陣地根本無着數

收皮啦 扮手足
死撚開

我地唔可以再俾人話暴徒冇反應，一旦社會接受左呢個講法，佢用嘅武力手段只會越來越多，越嚟越過分。所以我嘅建議係建議文宣手足做多啲關於𨤳清我哋唔係暴徒而係示威者嘅講法
就算我哋自己人唔睇四點警謊簡報會，佢哋日講夜講暴徒呢兩個字點都會有影響，而且佢哋每日都播住汽油彈，堵路片段。每一個人嘅加入係好多，我哋唔可以放棄嗰啲睇TVB嘅人或者中立嘅人。我哋要喺連儂牆同各大媒體整多一啲文宣話比佢哋聽我哋只係示威者而唔係暴徒。

多謝各位手足

光復香港
時代革命

Exactly
齊上齊落，加上年輕人血氣方剛，唔聽人講。
大個啲又唔忍心得返佢哋，所以留低幫手。
結果齊齊被困。
多得啲傻尻熱血上腦

好撚嬲

班𡃁仔下次（如果重有）請用下腦
同埋唔好再屌散水撚

但我覺得場運動都就完

我開post屌過啦 無人聽又無人推 你地自己玩埋佢

對搵仔無乜好感
成日未FC就放料，搞錯左之後就sorry唔好意思就算
會連累到睇你channel嗰啲人咖嘛

你知唔知幾多人叫佢地走

幾多人為救佢比被判暴動

我真係好懷疑，狂屌人散水撚嗰啲係差佬

我唔會叫自己手足做豬閪

Check 下呢班係咪狗la

WTF

有部分p狗新開post

曾經有好多路線，好多時間可以走
但佢地選擇要留
即使有好多情報指出包圍網慢慢收窄，佢地堅持要留低。
大家都尊重嘅。
但而家付出咁沉重嘅代價，我地要反思下，到底去到咩程度就要出手，唔好好似今次咁睇住手足死。

諗住守理工，得三個口

重要星期五話物資過多

超級弱智

星期六有人入過去，提晒話會包圍，唔肯走

累鳩埋星期一去救人班兄弟

唉
希望經過今次，大家都可以好好成長
我哋已經輸得夠多...

無大台嘅弊處

又出現了
又話我地係狗，又被人割
連自己人嘅聲音都聽唔入耳，仲好意思講咩追求民主？

真

今次損失太大
但香港人每次都能夠創造奇蹟
今次poly出事，幾萬人出嚟支援！
我哋仲有希望㗎！！
唔好放棄！！！

兩日poly守城令班狗拉到一千人
本身場運動五個月先拉四千人，仲要好多真係9拉
但尋日有幾百個都係係現場拉，佢地法律上仲難打過poly入面嗰班

講散水又比俾班本土軍師屌
話次次退仲要退到幾時

呢班有幾個可能

1 係狗帶風向，因為佢哋根本破唔到 be water
2 呢班人係行事衝動或無乜腦
3 無玩過 2014 2016

咁好大機會係15-16 歲個班

出手？可以點出手呀
入poly格硬拉人出嚟？

我星期六 十點 黑衫 柯士甸 行到 香格里拉

警察啲封鎖線 望都唔望我一眼

直頭三個可能性齊哂啦

豬隊友！！

push

又黎冷氣軍師資格論
班狗贏正正因為前線冇腦絕對服從冷氣軍師

要破局，之後一定要Be water
如果勇武少過100 個，連快閃，裝修都唔夠人
咁就一定輸

其實由佔理工開始恆指升左600點
大戶已經覺得示威者呢邊，連攬炒力都無埋

鬧得好

岩

佔領planning唔夠
冇預過咁大鑊

陣地嘅好壞相信無數人分析過，但食正中大攻防同三罷，大家個陣就覺得用大學做據點係work，所以去左守poly。
唉 熱血上腦

Agger

咪岸鳩咯

鬧手足 屌

我覺得應該唔會告晒，但呢啲全部都可以避免

可能因為我唔係poly人，我唔明白佢地對學校嘅情懷同愛。
係我眼中，今次真係有退嘅必要性。
相信有唔少人都係咁諗，但可惜有人堅持要留守，結果真係大家攬炒。

當然唔係叫前線乜都聽我地支笛啦，但希望至少完會聽我地講之後諗下點做。

2千年監 走到果d一句道歉都冇好撚野

間大學都報埋狗啦
你仲留係度
都冇意義啦
仲有要死守紅隧搞三罷
明明死物都要死攬條路
又係害死唔少手足

你就無腦 投降果d反而可能冇事

支援果d就斷正

醒到仆街

我星期五講左叫，紅磡年紀大過晒啲學生

要搞，日日都有得搞

比人狂屌⋯⋯

狗只係前線學歷低 背後好多碩士大學生 考得入警司係精英來
d人輕敵

我地就有19蕭生不過冇人會聽
成千人搵個有聽就唔會打陣地啦

中大係勝在地方大 但難攻難守

加上中大校友多 又出名 個晚郁係極多中大校友番去救命

校長雖然冇乜用 但都好過仆街紅磚個個

真心，要從中學習啊

個市真係好撚仆街

絕不屌同路人，感謝每一位手足

咪撚再陣地

三樣有齊曬 加埋浪漫主義

我唔會割 但我好心痛勇武前線既犧牲

仲有班狗專搵女狗扮示威者 特別係冇gear既

係咁叫人留低

因為男狗會易比人搵到易比人打 女狗冇令人咁懷疑

佢地轉咗用女狗係度吹風

明知完全唔夠人都要打陣地

拉

大家要小心啲女狗

仲係中大種菜就算頂到班狗攻勢都命不久矣